[金洲勇士 - 橫掃火箭] 2017-18 NBA季後賽討論區 (89)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

幾時到我開

下個囉

收皮啦垃圾

橫掃

今場火箭主場都打得咁好，勇士番主場玩完了，直落輸3:1

依家先出zaza有撚用

出myboy 啦

傳統野
樓主是雞

ryan同joe johnson要垃圾時間先有得出

攬炒

原來今日7人輪換

組裝信

mb用myboy 多過kerr...

勇士吹大左。。。

如果要sd message sd哂比成隊人(除左KD)都得啦

kt 唔係cs 威力大減

好撚柒

下場就唔係架啦

KT格都唔係想做star既，算啦

會然手感仔

打勇士點跟得上

大炒30分

今次俾d顏色佢睇下

呢度個個都係尚書大人

想問今場兩隊打成點
但我諗都係完場過一陣先問了

垃圾時間 廢事睇

標題

屌牙

王子都係 炒左成場layup 今場出左陣就雪左

你岩 一早出zaza zip腳已win

唔出禾琦

幾驚比人sweep 依家好彩都唔洗比人 炒蛋

吾皇輸波我開

Tucker 8-9

我支持你CAP佢地圖出黎BIN GE

主要王子唔掂者

唔想Chris paul贏 又想勇輸 打夠七場算啦

Sd比自己先啦啦仲想嘴隊友

我勇一定出線
我話既

歷史第二PG
歷史第一射手
今場撚火箭幾多分？

真fans係一場打得好先支持？
勇迷原來係咁架咋

火箭垃撚圾

上個post d箭撚反湧撚貢串-.-

塞隊champ,贏哂

勇平時啲ball movement冇晒
由得kd打晒
今日kerr搞乜

馬刺鵜鶘兩場送既

火箭往死裡打先有4:0既想法

真

雷霆2.0

二弟即上水

好想塞贏
brown好正
黑黑實實

勇撚唔串 ?

火箭都係打有pick就switch
好多戰術都冇用
係要靠單打打mis match
但curry熄火
klay green都冇單打能力
咪唯有打kd

太依賴KD，照個勢主場隨時保唔到

支持 未來係西區jazz東區塞既

就快30分

有三分就贏啦，不過想睇兩邊都有手感邊邊入得多啲咁解

垃圾時間繼續屠

[金洲勇士 - 橫掃火箭]

我一定撐三弟
大師兄正仆街黎

湧串是基本，不提也罷，唔好同中學生計較

算喇
拎左一場

今次唔屌手感仔
主場咪再咁垃圾

波叔西決破處

KD都要比人炒30分

波縮廢就番去訓啦

唔明點解啲人話火箭儲鋒線嘅計劃失敗左
唔係要限制到KD一場拎得十幾分先叫成功
令佢打得辛苦已經好夠
Ariza tucker

下場eg Tucker 一定炒到食晒屎

都話，你唔搶口，鬼有人JER你

琴晚仲發脾4

比人屌最多既curry係第2高,16分

咁有咩理由唔炒30分

今場直頭要捉去驗尿

今場火箭成隊都好上力

大佬3個唔係叫jh cp既人拎廿分點打

anderson借技

零度位三分佢場場都有

真係無睇，岩岩先用到電腦
火箭做咩炒到勇25分

食撚錯藥？

下贏咪支持囉

sick ball

你打出黎個播

現在是反湧time

Tucker d防守睇到濕晒

湧有四巨加最強beach喎

以為贏左series

影左湧唔串幾時串

唔好亂講野，有塞迷會發脾氣

喂大佬
贏一場就完成任務架喇

預左比人sweep 撚一場仲唔贏左series
仲要拿拿林sweep

上場又話會橫掃火箭
今日完左G2 又成個風向轉哂去火箭到
連登仔真係

波台風氣
有風使盡利

雷都有三巨頭啦
冇得咁講嘅

佢只係笨柒

Curry 同Klay 仲唔快D醒
靠KD一個頂唔到好耐

即刻收埋基石 怕撚左zaza

登登醒 好撚驚zaza

戲都唔交
直接飛兩步
屌你老味

屌你老母笑撚死
kerr 吹到咁大 咪又係淨係識巨星籃球比kd 打哂

how to beat GS?
let kd plays like lbj

多謝咖哩仔上場在火箭輸波後恥笑 CP3 和夏登搞到火箭班球員打番場爭氣波

成日講到無得打 今日咪贏比你睇

發覺依度好多假勇

我係真勇，作為一個真勇我真係無驚過

廢到要同癗比

8成命中， 寫錯名咋？

兩者有咩分別

下場你班箭撚就知

睇完第一場我都諗住橫掃
依加好happy

咁又係啊

你地唔臭串，人地點會屌返你地轉頭

點笑法

公道講句 呢球冇野喎

有邊個唔驚佢

55

yes 比人sweep 柒過下面個兩隊

禾勇無人0分 吹牙

好撚有嫌疑wor，咁樣向前行

same

kevin love >>>> curry

訓醒就贏波

輸波都無問題，再訓耐d，果幾日勝利又係我地

湧迷岀嚟講兩句？

Tucker真手感仔

湧今日場假波打得太假

雷有阿龜已經上限首輪

四巨頭

唔睇賽果仲以為火箭拎左champ

g持
讓一場俾波叔咋

唔知PJ EG又要死火返幾多場

勇迷訓返幾年都得

最後咪又係我湧贏 贏一場得戚到

下場咪大炒返你地囉，睇你地開心得幾耐

Cavs 4:0 warriors
不服來辯

廢事波叔又比人抽“無贏過西決比賽"

勝到一場已經好好，再勝多一場已經收貨

勝三場超額完成啦

小學生唔洗番學咩
訓？

依然睇高湧士一線

當然我唔介意決賽係箭對塞

最好就塞軍冇左Kyrie 都拎冠軍

猗bench有人上雙
猗後備>湧後備

我都係保持預計

GSW IN 6

今年要迷塞

收到風 湧想返主場拎西冠 所以會繼續輸埋下場

真

有咩好講

下場見？（今次認真非抽水）

冇出過場冇戒指攞

除左第一場
就柒足成季po
仲唔屌得等幾時？

火箭明明比人破左主場都咁撚串

我凈係知就算騎士反cup入final都係打唔贏箭/勇

蛹

agger 有幾多真箭撚覺得會然到勇

柒左幾季

身為真勇表示偷到一場主場已偷笑

唔係我唔肯道歉呀fu g
係連登打666係咪博屌先?
有幾多人會咁打stat出黎？
你地話我柒又好嘴硬又好

盡力守klay同curry, 放kd

下年kd脫離舒適圈同lbj組隊啦
兩個都單天保至尊星星相惜

作客到壞人爆發

佢唔咁撚大口氣都唔會比人JER

咁horford歷史地位升到咩level

666

會然出黎面對啦

係 得占士一個 雙拳難敵四手

柒左就一係道歉一係收皮啦

箭打得好，個個有手感波叔又拉到d人入晒底補唔切位
勇就算啦今場箭明放你kd單打阻絕晒其他人而成功，kerr都係下下比個波KD其他人睇波，有咩好講

一線鷹王

係時候25手感仔了，
太廢冇利用價值

咪係 講句sorry會死咩

今個po爽死呀
鞭屍都鞭到手軟呀

兩個都冇空位
之後擋都懶做比kd算數

6666666666666!

湧迷唔見哂嘅？

算啦 咪俾佢地串一場 難得贏波 下次都唔知要等幾時

唔係話你錯，係佢特登玩人，依個情況通常都摸摸個鼻當自己柒左算數

好似貼肥婆圖係死罪

但成功呃到人入黎貼肥婆圖又唔係同樣講法

琴日個回力標
又flop 又推

唔好誤會 我純粹想讚下火箭今場好牛🅱️咋

@princejoyce

贏一場囂張到

最後勝利嘅咪又係我湧

咁下場如果湧贏番係咪又到d湧迷出黎問箭迷唔見晒？

絲打上水

湧士輸一場
啲人就沖出黎抽水抽到盡
屌 贏左西決再抽都唔遲啦

下次就係g3囉

下年game3

贏波唔抽水輸波先抽？

咁波台不嬲都係咁架啦

比人講到sweep咁

贏一場開心下係咪都唔比先

其實如果番到主場勇仲係咁打既話都只係賭箭3分唔起q
一有三分人地根本唔怕你KD

跟住比吾王撚贏

Curry大賽不嬲廢

mda 雖然無臨場 但休息完 真係會執下隊波

有一次在火箭對勇士落敗後，在更衣室咩都無講只係流下不甘心既淚水，之後 Curry 就走左黎更衣室大叫嘲諷火箭隊：點解個更衣室咁安靜既？
之後 cp3 無法再控制情緒想去打 curry 但比保安人員拉住左，自此之後每次勇士對火箭，都充滿火藥味

你兩個都收皮啦唔關事衝出黎博屌
另一個仲6乜撚野！戇鳩

我都話咗火箭未到極限 啲角色球員三分都未起Q

屌 又話絕路 又話冇陣變

諗真d，如果勇迷贏一場就問對家去左邊，都幾唔得閒

今日廢還廢
但除左單打capela之後都冇咩波比佢
Screen又唔做比佢
當佢kd咩

屌你老味 真心?

講錯野其他人唔鞭得嘅
就唔好上連登啦

作客火箭 角色球員 手感起碼減半
除非放anderson出黎
湧主場起碼高半班 甚至一班波

大家都手感波
但湧有手感保證259
下場睇高一線

點解個更衣室咁安靜既？

其實冇需要變
只要有三分kd入兩分我入三分
睇下邊個多分d
仲要勇係要驚人地切入分球，又怕登子單打
箭只需要閘住klay and curry就搞掂

如果個數據上到7+7+7
有人打廢鳩777
咁係咪又要屌先

到時湧士出線
啲人都係潛哂水

唔覺火箭可以場場打到咁

湧主場，評述講野都聽唔到

你地咪繼續囉

呢度D人好撚小器又記仇

勇狗

Jh cp都唔算手感波嘅

但jh+cp=25臭閪愛滋狗

難分真與假

見到下下都係掉比kd就覺得on9

you 講完呢句有無忍唔住笑

四巨頭
是旦起兩個

咁不如直接頒獎喇

最怕 空氣突然安靜

火箭呢兩場 起碼有d聲
屌啦星 平時靜過圖書館

佢係笑住打呢句野
sorry

我反而覺得打到最尾 curry已經正常返 （雖然都炒好多）

波係圓既

呢單唔係上年咩
利申 親眼睇到

講到kd唔識射三分咁

On9 大把人咁打啦

其實我覺得箭守得好，呢兩場淫k咖哩offball都比守死走唔空
同埋咖哩心態唔夠好，自己好似唔敢拍太多做切入

上場又多失誤又起唔到Q緊係死火喇

仲要追住Curry黎拎兩分

今日klay 同 curry比人deny Ball
之後掉比kd算數
其他人就散開
點起呀？

上年有cp3

望一望個username
又係fu g 個on9 改新聞

有 做觀眾

王子呢兩場d easy 波炒哂

kd 又真係入 兩場都戰神級

好開心，可以放暑假了

望就咁望

箭湧騎塞

我最想都係睇塞軍贏冠軍
但有可能既結局都係湧士奪冠

湧狗真係狗
之前就話橫掃火箭 4:0
依家輸一場就話人地抽得盡
唔好出黎柒啦

咁你係咪覺得kd一個射三分可以射贏對面全隊？

等緊你嘅‘大把’

Kd決定下限啫

哇屌18個負評既？

箭贏波 有無人講下點贏到？等睇數據只知火箭成班hot hand 湧三分無手感 箭有無機贏4場

有無懶人包link

無錯
要閘住klay curry有幾難
剩係得3分波

周天子今場000播

係入呀，但一個點打5個
kd真係起唔到既時候就掉出去換人單打
擋又冇，之前又冇波到，微波爐咩

你咪cap 出黎睇下囉

反湧仲要階段性勝利

仲要可以撚下湧狗

無

牌面仲係蛹佔優

Ching等蛹狗出局先

咁乜野kd入兩分我入三分呀
同埋下場kt curry是但一個起q已經唔同講法

259感覺係勇士唔夠舒適 下年會唔會走

勇士呢班波 捨易取難 玩戰術 唔會用單打
kd等被隊友屌啦

屌你fu g 道歉啦

依家抽到去g3 就無得再抽啦

真？
手感仔狐假虎威

湧都唔夠舒適
唔通想去港超？

666 777
呢d有d特別意思既數字 咁打真係冇問題wo

吹牙

入到決賽再講啦

自己贏波彩就攞到盡
人地贏就唔比人抽
波台風紀

上年仲敢單打撚吾王
其實上場都係推兩下就傳

老老實實，身為一個勇迷，見到curry打po每次都係差過平時好失望，由2015年打lbj，對面dllm華都守到佢，如果唔係騎三巨傷兩巨都未必贏到，到今年完全依靠kd，已經差唔多可以肯定curry每次打po都唔會打出高水準，甚至水準以下

利申：唔係咩資深勇迷，但都叫做mark jackson年代開始睇起，當我半個勝利球迷啦

原來係上年既事, 不過上場勇士作客嬴到火箭果班勇士球員唔知有冇乘機抽水呢?

會咁表達先算
打完666又咁岩6+6+6
而家似係有得兜就死都攬住呢個點

go la la diu

如果我不斷留意返自己留言d負評

我應該會有抑鬱

又鞭

米痴冠

所以咪話呢兩場個分別就在於箭d三分
第一場冇手感，冇得對轟唯有想盡量減低kd既傷害
一夾出面就有人空
但今場準佢咪同你打快鬥攻，下下都比落kd度又冇戰術比其他人，一係就KD tough shot一係就出面tough shot

咁就要睇係6+6+6左先打666
定係佢打完666先有6+6+6啦

我尋日有個comment有132個正皮

咩comment

今年單打capela

勇狗咖哩咪做到

老母華先守到一場咋嘛..............

始終體質問題
如果俾wb副body佢就唔同講法

咩特別意思數字？我淨係知666有陣大陸味

始終岩岩復出 箭防守強度又勁咁多
不過佢呢兩場籃下finishing skills都幾驚喜

咖哩就收皮先
冇3 冇d cut in想draw foul 又想avoid contact
On9

LOL?

666唔係魔鬼數字咩

聖經都大陸味?

點講，一個數字，係可以代表好多意思

你地屌女朋友嘅時候會唔會頂到盡

佢有wb副body

去左刷stats做goat啦

堂堂MVP打成咁

curry而家個feel同16年好似
傷完復出個場好撚勁 之後就鳩下鳩下咁
雖則同佢俾人狂攻都有d關係

而家有138個正皮

咦好Dirty 啊🙈

你有冇睇架
KD一場射幾多三分？
火箭班射手一場射幾多球？
勇個戰術就係比KD post up打mismatch
有人比佢post up之後轉番出去射三分呀？
同埋你要佢兩個起q都要有空位比佢先得咖
兩個連接波既位都唔夠起乜q？

講真箭撚， 我James.Harden 絕對認第二無人敢認第一

我地勝左場都唔會係咁抽勇士水，相反某D湧撚

成個籃球事業比你地搞歪哂啦

666咁多年都係知魔鬼 咩鬼野大陸味
講呢個大陸味個個係咪大陸仔黎架

fu g 好pure好true ah

係囉 呢場搞咩

大夢先係

你會唔會成日去睇現場牙

以後 要25pts 5reb 5ast
25 5 5都唔得了

頭先有一球撞capela扭晒身想避之後炒
好心就直接draw

我認第三ok?

寶寶

黃蜂我認第一

已經無人認第二了

好gay
你地會唔會玩直腸party架

邊有得咁講，佢有個body就未必會有咁既手感架啦

個球其實應該要吹啦

個球淆到轉身拋個波上去
好似好撚驚比人blk

Wb既身體curry既射術
會係一隻咩怪物

其實all star pg黎講curry finishing 算差啵

你可以噏到幾多個名？

上場總冠軍
今日就袋底泥

john?

Josh Smith

佢之前好興，成日挨身埋去轉手之後比人封到應

火箭見pick就switch呢種防守好明顯限制到steph同klay既off-ball movement，d pin down screen廢哂武功

from when?

無架啦，年年po都係咁
見底了

衣家隊黃鋒

佢咁既身形係靠finger roll擰西咖啦
又唔撞得
冇咁多個榮叔既

YES
打開戰術都係 Green post up拎波
klay off ball screen 入籃底lay up

Curry熄火就係

咁你要睇下佢地幾串先得架
15年贏撚完周圍搞事
16年73勝 未撚完季後賽又超越mj又盛
今年又重覆一次

我地玩具台就有個uncle drew

下場做moving screen比你睇

好耐冇見過著哂火既curry了

其實反湧大部分都係因為259同班4yung9

睇完
eg起手9球
harden起手15球3中
kd7起手球，差幾遠？
3分呢啲野不嬲因戰術而定
有需要kd起夠15球又點

最多咪單打capela

威啦教畜

willy hernangomez， kaminsky都sick

有d太生面口真係唔識

moving screen對無限switch有咩用

Batum 幾時先完約

佢唔完約一世負value wo

明明唔算差

好似有個叫Bacon

下場就出zaza打正選收你地皮

比對家專心switch

害自己

仲話第一fans

今場唔見勇打呢D

有contact 之後命中 佢真係廢
唔講earthing
睇下cp3 tony Parker 依啲先
放得好好多

箭跟得好實

鹿我都識唔曬啦

咁呢個真
佢成日想避所以個命中成日柒
人地真心要draw就直上影響細d

勇好似不嬲都係moving screen
set完fade個下會另側個身再擋一擋你
76就係唔識moving screen所以d pin down好似冇咁

Sean Kilpatrick

Joel Bolomboy

DJ Wilson

真

我覺得我憎班我勇多過KD

渣ga

我雀嘅Bolomboy

狗到

Tyler Zeller

殺完🐢殺咖哩

輸波發下脾氣都唔俾？

暴龍男

最撚慘係你地自己人殺CURRY喎

Brandon Jennings

Wall

希望 用場波可以吸引到pg/lbj黎

lebron

認真討論 守箭都守到冇哂氣 有transition道打transition 邊有力同你慢慢組
加上箭1234號位體格好 撞兩撞勇個play就散左啦
對面個底仲有capela呢
對面夠physical 勇根本打唔出呢d波

印象派球迷

curry within 6 ft from basket 65.7% 所有point guard最高

Within 6ft, he even scores on the same level as Steven Adams (65.4%) and KAT (65.1%). He is also ahead of Marcin Gortat (62.8%), Rudy Gobert (62.7%) and Dwight Howard (59.4%).

個啲係我湧

contact wo

Both la

curry啲高板/finger roll tear drop冇人記得了

簡易明
講中哂重點出黎

勇自己都打到亂晒
掉晒比259單打就算數

d忽然湧迷不嬲都乞人憎，15champ個年個個ig打哂卡撐勇，又curry前curry後，都未算最煩，超越mj個d先最煩，不過唔知幾多真心幾多假膠

golaladiu

其實第一下撞散左就好難run到

無限Cap大法

打一年好既成績就超越籃球之神 mj
笑撚死人咩 打幾多年講啦

我湧世界第一 其他都係垃圾

除咗爵士

太soft啦 d捉依因遊戲真係玩唔到 咪比哂毒撚打

表弟取消左follow塘鵝
依家follow左 pg it 牛
好似一齊去湖人

過500正皮會有reminder
利申 試過

一開始就懶係走位咁比kd打post up
之後見其他人唔順就係咪都掉落去KD就算

感覺佢地想用同一個方式贏波
畢竟259真係可以硬食哂咁多個

冇可能

Tucker ariza真係恰死
慢又唔慢你好多又襟撞

唔好呀

老底lbj
PF Lbj
SF pg
SG jh
PG cp3
C capela

2nd unit
Ariza
PJ
EG

收皮啦雀屎

其實呢球係鐵同ellis唔會switch先會咁易走漏，箭會switch呢d機會少好多

負評都會

搞好你隊垃圾刺先啦

馬刺摺得架啦

隻抽

其實波叔有咩吸引你去撐

利申 好撚憎

希望下場咖哩bounce back啦

玩緊2k？

每個人鐘意既野都唔同 切入點又唔同
舊登仲多人支持波叔

時X布

暫時跑贏夫子

依度都大把啦

搶口到

波叔係好好波 但d陰濕野好討厭

布囝唔見左

啱嘅 不過性格真係好撚閪 零好感

條撚樣年年打刺都大爆發
好撚癲

咁下年去真湖post同湖fans吹水算

每個球員都有 curry 今日又咪flop

波叔特別多

講搶口到依加到塞軍掘起啦

tgt

比起波叔同KD 更唔鍾意harden

甲甲

R FD子

其實箭迷唔洗開心得咁住 你唔可期望tucker 同eg啲3分場場咁準 浪花場場咁鐵
仲有呢場係箭主場 本身就應該要贏

無parker wo

喂喂喂 行開D啦

#3

sweep

所以下場對面應對到咪又食番屎

Gentleman Sweep

又golaladiu

唔知甲甲點睇表弟呢

輸勝輸勝輸 4:2 真係收貨
就算依家4:1 都收貨
落到場起碼知隊波做緊乜野

大傷完Randle個老表都屌打佢啦

打7場 最後勇贏

Randle本身都打爆表弟

關parker咩事

我直接迷湖

閪手

最緊要場場都打得緊湊好睇，邊隊贏冇乜所謂

基本上harden 波叔點爆發都唔會贏 係睇班炮台

認真，我係學校出曬名係湖狗

仲比人叫做

校園迷湖大王

笑唔出

Nice

jm9

認同，成日幻想如果今年d大星trade冇發生到，淨係得irving過左塞應該兩岸都會刺激好多

steve blake咁既水平 不過係C版本

cp3

如果連狗比我簡ban一個user
第一個一定係夫子 呢個on9

屌 夫子呢啲on9就咪撚quote啦

咁我點算😢

我講有contact 之後layup 咋啵

curry 咁高命中率原因，係因為多空位

利申：我覺得curry finishing都叫好

屌你牙

湧狗定律：
勇勝： KD/淫K神射，你守唔到，仲有curry未爆
勇輸：你地手感唔會場場都好，我地仲有curry未爆

型天屌我

濕撚咗喇 入嚟啦

勇士一輸
呢到班人已經癲撚左

好高興火災冇令我失敗

全民起Q同湧士鬥攻

尋日仲牙撚擦擦話火災冇晒辦法 唔係唔想3分起Q係比人守死

G1咁多wide open炒撚晒都叫守死

搶係我皇一步轉投火箭 兄弟重逢

你差d就陷入人生低潮

發覺G持隊伍first round 輸波都幾好

客觀睇波

大比分火箭根本無優勢 只不過d人見到湧士輸波太興奮

如果今日火災起撚晒Q都輸 就真係人生低潮

咁都有得打飛機

利申 覺得second round最好

2nd round 肉緊好耐

根本無正常作息，屌

咁火災事實上係廢過湧

唯有靠得分 瘋狂得分同湧死撚過

食蕉就爽

老老豆豆唔係gordon 第4節8分鐘個球 3分 拉返開同打返氣勢 輸左了
其餘4個已經比人封死

4隊入面唯一唔憎得火箭
冇計

無入playoff

Same

咁咪參與唔到

個時岩岩考完試睇左幾分鐘，勇走漏幾次人，登登又單打左一兩球3分，勇又9射，俾人射散左

下場就有

4隊入面最少搶口球迷=箭

箭得教畜

認真我真係唔係好夠訓，d時間西到

吾皇呢

又笑鰻魚

再睇返4節都有情況 就係
湧士只要有一個球員未回防或者倒地(curry 最嚴重)
火箭就會打快 創造4打5 機會

好老實守又守唔到湧 係靠呢啲波 雖然最終都係會輸 但起碼MDA講得啱 守閪到湧士咩 往死𥚃攻減少失誤盡咗力就算

mama day

d fan屎搶口

eg溝女xx洞，低賤到咒ola斷腳

比人入完波 基石3~4秒帶個波過半場 幾少可

垃圾唔當係騎狗

kobe段detail(米曹果集)講過 打火箭 上完籃係要企直 唔係即刻比人跑快攻

curry 不斷倒地

又要食大快活慶祝

咁你算唔算猗狗？

搞乜鳩
撞兩下就仆哂街

我高汁

嗯嗯

上一場都唔係咁 唔知做咩

Lbj贏冠軍我永遠退出抄登

要卸力嘛
佢脆到pk

希望王子下場唔好再炒lay up 要落場 小球打5號位

4jim9

ok

你老味割席

下場柒多

我唔覺得eg pj會上多次身

佢話自己高質就知有幾高

咒斷腳咁口臭仲唔割等幾時

我都覺我唔會
tucker 只此一次
eg應該要百屌唔知幾多獲

問題係capella速度算跟得上，你睇今日幾球都係curry要避capella 而炒粉

Capella最怕就係重型中鋒，恰恰就係勇士無既野

Eg可能得

應該兩場作客加堆都低分過今場

波叔 jh下下搵咖哩打
佢守完仲要攻都幾攰

PJ

去哂邊

湧士主場個氣勢唔講得少 我相信佢地好大機會全面收皮

咁你要問kerr 點解細ai 上陣時間少過curry
明明一輪用黎打過pg

其實EG一直被underrate
佢prime嗰時真係準allstar黎

ai永遠都係打得廿幾分鐘

我都唔知，之前仲見過下

子弟兵 佢要比咖哩搵返信心 節奏

你自己諗下咖哩唔柒 仲有冇得打

Eg柒咗兩輪

唔好讚柒佢

睇死佢唔上作客勁d既Ryan

預計勇拎哂2場主場
火箭返主場守到
之後勇出線

Game3騎士贏定輸

我準備食你兩餐飯

我想騎士入決賽

非燈：我睇game3騎士贏，銀仔會幫手

mda點夠膽博 放佢落場當佢撚啊 唔計垃圾時間

話橫掃火箭4:0又係你地
依家輸左場比人抽就係應該
柒左就潛啦

下場都係勇士大炒多架喇

全盛時期俾刺趕絕左咁多次先贏得一次

尋晚籃Team說地個肥閪Wilson 湧迷黎仲撚串

有冇人有聽

首輪銀仔最後冇幫過手

你點睇先

塞都唔識打作客

playoff作客全敗

開心既係花生友多過箭迷啦

有
goaltending

贏左場啊屌你老味

計到盡有奇蹟都係3:4，勇有kerr根本冇可能會連輸兩場

wilson呢條友成日懶理性客觀好撚煩

老實講 我覺得唔洗雞 都夠打

個球都計

咁你點睇上一球出界?

記錯lo sorry

睇唔到

夠做啦

Lbj 同波士頓收視差好遠

條死肥閪 串撚到 話冇得輸 2018總冠軍

其他主持都頂佢唔順

Game 3,4正路食得哂

Game5 天王山

希望火箭偷返一場 game5 黎一次天王山

不啦

1:3番主場

只要聽日吾皇唔撚好再傷

同你睇法一樣，果段唔係好攻得入，個long 3 炒埋就倒得

@夫子
公鹿正啦
終於有好教練

點睇波叔今日又報多次仇
有人話佢上場個ankle break推人
今場黎多次

仆街

又講完2句走左去

箭迷串能到 返湧主場你偷到場我自貼啦

個勢其實無哂 真係救命3分黎

吹牙 唔撚潛阿 我湧世界第一

留名 型天召喚

不過capela 比人封死左就真

同佢個朋友一樣

巴克利都話sweep 燈神

本身小球陣佢5號位最好，但炒easy lay up 真係好傷士氣

而家開始屌完差唔多

佢西決前好似話如果勇士5場解決唔到佢會好驚訝

湧迷話人地串 真係笑出黎
自己串先

有埋佢防守可以再好

yes 今場無pnr 咁濟

其實估到第一場火箭留力

又真係比湧3條友失零，然後箭著火

比KD拉出黎係咁撚狗

不多ching 之前好似呢邊出現過架

根本箭第一場輸黑雞

呢招打唔入係唔係剩番3分

d老塞迷圍威喂都聽講轉曬做TG group

下場都係封淫K同CURRY KD條痴漢 佢唔入當bonus

swtich 出黎 iso 湧錯位協防 火箭有wide open

第三節既kd 究竟係咩造 兩場出黎食撚左藥

講咩黎

咁的確可以直接頒獎既

波叔係快鋌渣流灘 ，好撚憎

希望打到七場
閪手別閪手 今場只有1～2球比人過一步

下場curry啲3分會返黎
唔夾就射
夾會傳空

一般湧狗口吻 囂張自大 贏緊硬

撚到小學生

火箭5場ko

屌你老母咁都叫渣流灘

總有人唔想上child dunk既

箭迷開心埋呢場啦
我地湧2個主場都十拿九穩 比你地贏返場開心下囉

係clippers 成日好廢，係帶隊咁勁內線入唔到總決賽

見到你都調頭走啦

正路

關咩事 成隊都有責任 包括教練

網台節目

關鍵時刻做到自己數據好好，但其實帶唔起隊波

🐢...?

今晚屌女慶祝

收聲啦，扑街

I can’t do it by myself

Hoball

睇黎假膠黎，完

想搵返頭先個post most useless cavaliers張圖

Jim...?

湖人 ball + pg + 表弟 三巨?

it9 第六人

返工無睇，周琦呢？

著便服

精神領袖 帶領火箭上演殺神一戰

啦啦隊

火箭

樓上個日本仔user唔好咁開心

年輕球迷想問下MJ進攻最強嘅武器係咩

條友興奮到 周圍都見到佢

傷左？

Pippen + rodman

三分

周琦吹大左

代表13億人民幫火箭集氣

ok 我走

中國或成最大贏家

挽留

玩留

curry flop多幾次就贏啦

愛我，別走。

ok 我立即走

唔送

唔準牙 刑寶😘

認真答

感冒

今場贏好多and one

今年Fa同draft有咩人?

😘😘😘😘😘😘😘

周圍勾三搭四

做乜鳩姐你地

成班癡線gay佬

雞來

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

Pull up 3

睇Space Jam咪知
紀錄片黎好似係

有冇人可以略講下curry防守問題？
除左體格比人硬爆，身體碰撞問題，仲有咩
我見佢defensive rating都唔差

有冇聽過美國嬉皮士文化

夫子老公

防守Rating好睇Lineup好似係
雖然佢聯防其實幾好

單防對基石慘不忍睹

Mismatch wo

最主要都係身形單薄
臂展唔長 同橫移速度慢
防守sense 係好的
但佢defensive rate高主要都係勇防守體系carry

其實防最緊要係Positioning
KG TD臨退休果年都係Defensive Rating頭十好似係

咁睇都好難有啲咩進步喎，防守方面

Curry單薄咩

Harden 220磅好似係

同harden比

Curry 大隻同重過Beverley

harden連klay都頂得開唔關curry事啦

幾多pg頂到harden

Harden打curry都唔係用身形，踏一步已經過晒，同行入去無分別

Reddick守得最好

一行埋D就舉高雙手Draw唔到Foul

其實過人身形都好大影響
James harden捉節奏好準 first step過到再用身體頂一頂 curry都好難追

keep到防你條友係你後面差唔多係最理想既情況

1k

波叔最鍾意，過完向後頂返住個身位喺到拍拍拍

MDA把口唔轉策略fake鳩Kerr
箭有晒ball movement, 打快打反擊個效果仲好
勇士照落陣地玩單打, 同上場火箭一樣死法
箭啲防守勁咗好多, offball冇上場咁易switch俾kd
Ariza頂到kd攞唔到靚位, 交波俾kd都嘥唔少時間

第四節一開波勇主打curry效果其實幾好, kd一上返黎又玩返單打, 唉

呢個真係懶到
一有KD就係唔係都掉落去

哈公子跳高少少已經死左

其實依條撚樣真係痴線

Rachel比人食左！

Rachel冇波

Kobe

威脅生涯的禽獸

支持+2gc火箭

如果成場比人switch 黎單打

Tony Allan 都莫氣啦

唔成問題，因為一定冇咁準

會唔會上番my boy 正選

Myboy正選

Capela大爆發

DWest都俾箭撚狗, 仲上MyBoy

咁無得變啦

刑天講兩句

佢成個playoff 3fgp 46%

Curry Thompson 打得返七成都夠屌打火箭啦

邊有可能場場都死火

Curry我覺得真係唔奇

話分兩頭你都唔可以期待jh cp場場咁低分

如果雙子星發擇得好+射手群做到野都有得玩

cp3 場場低分有乜難?
game 1 下半場隱形, 靠最尾刷6分上刷高命中同得分

Houston targeted Stephen Curry on 23 plays tonight. It’s the most in a game this postseason. He was the primary defender on 20 plays in Game 1.

火箭今晚鎖定單打Curry共23回合, 創季後賽新高. G1他被打20回合.

場場16分

冇可能

cp3低分先好，佢爆得分多數無好嘢

今場83%

我錯
但外圍佢一定有貨賣

cp3 場場低分冇可能
反而curry 有可能?

無敵
cp3低分= 太好了!爆得分多數無好嘢
cp3高分= 太好了!爆得分carry隊友

三四十一定冇可能

唔係話佢廢 佢除左第一場復出跟本狀態唔好

當然如果吹奏勇士開心d 我咪講句佢下場一定四五十分 勇士必勝

今日真係熱血贏波

Rocket tell us that warrior is not unbeatable

我心入面團火要爆喇

curry 根本食左屎, 講完
但cp3 本身就係屎
最叻批屎眼

其實都幾撚成功

淨係防守都消耗佢勁多體力

其實勇士冇咩好panic

衰自己表現差防守冇effort進攻又iso ball

curry同klay唔會場場熄火 eg tucker ariza唔會場場加埋70分

打波有熱有凍兵家常事啦

不過一定要落多d effort去stop 唔係叫jh cp既人

同埋第一節7個to打起曬對家role player

cp3場均16分冇乜所謂
佢攞雙位數assist餵好班射手嗰陣火箭先係最強
況且勇冇乜邊個佢打得入, Looney都守到佢
但Kerr下場再唔調整, 有機會真係廢咗Curry

唔講哈少唔會場場3分15中3?
講如果論根本無意思

其實下場湧一定唔會咁soft

咪比我地班反湧同箭撚打下飛機囉 你地臭串左咁耐

curry應該會game 3 4打番起啦

話曬都係mvp 其實佢有單打任何人既能力

playoff熄火都其實係煲出黎
dom2k都有條片講根本curry一路playoff都打得好

係後手突出同dllmw果場突出d先比人講幾年

目前黎睇只要火箭真係做到針對性單打既話
咁curry體力消耗夠大 d三分keep住交唔到貨既機會都幾高
已經唔講curry本身係進攻時都要俾人追死先拎到波

But Lebron can be beat by Celtics

佢本身都係聯盟場均里數最高 體能應該唔打問題掛

最緊要係火箭死守3分呢下kerr諗諗
reddit d人話要curry射多d罰球線push shot拎手感 唔好一黎heat check transition 3

Zaza條仆街又上場zip對方核心隻腳，好彩登子落地快，屌！

呢兩場除咗唔入三分, 其實d剷籃算還好
上場輕鬆打harden, 今場1on1 Capela都入咗幾球
係唔明今場點解死都要俾kd單打
明明位都未攞好, 鳩傳to俾箭打反擊

kd話自己打得差我諗佢講緊呢樣

拎分多但係隊波完全冇flow

一場俾人1on1廿次 又唔同講法既
不過都覺得curry應該進取d 睇返呢2場d 3分都麻麻地
1/5 1/8

是撚旦喇

今日唔知聽日事

呢兩場佢嘅作用就係做誘餌
防守引CP3 Harden無限1on1, 進攻負責拉開俾KD單打
第一場Work咗, 第二場箭加強咗ball movement, 班射手起晒Q
所以今場就算Harden冇乜手感都夠分贏
如果Kerr下場仲係咁玩法, 好大機會係咖喱根本未恢復到100%, 所以勇冇得唔咁打

Jr 咁推法NBA 都唔加罰禁賽 我屌你老母啦 如果我塞horford 唔係落地落得好 福大命大 呢下有機會收山啦 垃圾銀仔唔覺禁賽 仲有湧個Green 打架咁款都唔禁

正解

臭G正一弱智仔，76人垃圾球隊，三十分鐘內唔應我就當係

三十分鐘內回應我我對住欣宜自拍打飛機

搵佢做咩

嚇撚死我咩屌你

叫佢老母俾返條皮帶我

佢老母係杜Auntie 咩？

好想幫手召喚佢

據《今日美國》報導，鳳凰城太陽抽到今年的NBA狀元籤，而球隊總經理Ryan McDonough近期將啟程前往西班牙，並對今年的NBA狀元大熱Luka Doncic進行面試。

而外界普遍認為，太陽的這個狀元籤將會在Luka Doncic和DeAndre Ayton之間產生，值得一提的是，太陽新教練Kokoskov曾在斯洛維尼亞國家隊執教過Luka Doncic，但是Ryan McDonough希望能夠更近距離接觸這位歐洲籃球超新星。

太陽把將「Phoenix」中的i改成了1，表示球隊擁有一號籤，同時他們在「suns」的上方添加了一個符號，值得一提的是，Doncic的英文名同樣也有這樣的符號。

以為揀硬Ayton

咁耐無上應該死左

on9太陽

今年邊個係榜眼
邊個就籃球生涯終結啦

Tradedown啦，撚樣

比臭G一啲私人空間喇

佢已經好毒日日捕係到mon post架喇

依家有野做唔係到咪幾好

Pierce回憶了2010年東區準決賽塞爾提克和騎士交鋒的場景，他表示球隊非常願意在季後賽中碰到騎士。

「我們球員和總教練Rivers坐在一起，談論著季後賽對戰表。」Pierce說道，「我們都在說想在第二輪碰到騎士，因為我們了解自己的防守戰術，我們有能力擊敗單核球隊，即便對手的核心是James。」

而在Pierce看來，如果塞爾提克能在今年的東區決賽中擊敗騎士，James離隊的故事有望重演。

「我們有可能會看到歷史重演。」Pierce說道，「這是東區決賽另一個有趣的部分，因為如果塞爾提克擊敗騎士，那我們都知道，James將會走人，他會離開克里夫蘭，去其他地方。」

「我希望塞爾提克能夠殺進總冠軍賽。」Pierce說道，「因為我不想再支援克里夫蘭，也厭煩了在總冠軍賽看騎士去爭冠。」

而且，Pierce相信，塞爾提克有實力在系列賽中戰勝騎士，因為球隊實力更加均衡，能打球的人更多。

「騎士有James，他確實有實力扛起一支球隊，但問題是騎士很難找到克制塞爾提克的辦法。」Pierce說道，「塞爾提克可以站出四五名球員去擊敗你，這對騎士而言，是很難去對抗的。塞爾提克無私地分享球，他們正打出強硬的防守，騎士很難摸清楚塞爾提克的套路，找到對手的弱點。」

agger igor+booker+doncic

雖然目標係贏一場作客
但係火箭呢兩場守無球做得好好
如果再破唔到，睇怕都要用 Curry KD P&R

其實大家點解可以咁撚得閒

番工

一係垃圾廢中冇朋友冇女

一係00後考完Dse冇野做

點會唔得閒

條廢老同ok仔陳慧琳有乜分別

Me廢中

留級,d野識晒咁濟，係一時失手

在克里夫蘭騎士和波士頓塞爾提克這輪系列賽開始之前，塞爾提克悍將Morris就放話自己是除了Leonard之外，最好的LeBron防守者。而事實證明Morris並沒有吹牛。

數據顯示，在系列賽前兩場比賽，Morris一共防守LeBron James 56個回合，讓LeBron合計是14投4中（其中三分球4投0中），僅僅得到11分。而塞爾提克其餘球員一共防守LeBron 80個回合，讓LeBron合計是28投16中（其中三分球10投5中），得到41分。

係有妄想症嘅廢中

Kawahi 真係俾人zip腳收左山都冇追加判罰喇。

Kings多撚謝

呢招好似大絕黎

刑天

去kings同生涯玩完有咩分別

係 今年3x歲冇人冇物冇工返冇細藝生活只得連登

鷹隊教練去鹿

只聚腳於玩具台圍爐扮女人迷羅

比你講中曬

估下有邊個唔去workout

講真kings , 灰熊（除非完全重建），魔術都唔係理想練新人球員

入king=如果隊波match你ufa,28歲前唔駛入po

大拿拿八年好難講既

但3-5年內都好難番playoff

學榮叔得啦

一入去trade me

究竟太陽班人係咪智撚障
PICK 當值 成個管理層食屎啦

佢可能想破壞Kings姐

Kings以為自己pick到a頓

然後計劃賣wcs

Wcs收到phone>嗌trade me

Get fucked

到時變成表弟二世

太陽班人有你一半咁聰明就好了

幾鐘意wcs

賽前先點技

個draft大熱歐洲佬係乜料?
歐洲佬多伏是常識吧

未來統治NBA既男人

冇爆到嘅都係得大細家嫂
金童當初都爆爆地

上年大賽有幾場打得好過dragic真係加好多分

唔係話歧視 屌你歐洲佬first pick 咪撚玩啦
又唔係ben 個年咁突出
有個最岩c位人選 bust機會又唔大
簡個 頭3pick 最難養 真係天才

肥
不三不四
Eu

中晒

屌你老母McD

支持 PICK 當值係咪智撚障啊

今年一定合埋眼揀A頓，揾當值workout都係廢事條友太囂

你係歧視

留名睇後悔

後悔屌佢?

Yes，等佢carry刷分仔你就後悔

But doncic個名真係white af

意粉

真係屌你老母
LBJ同 MELO 我老母都識簡啦

你夠膽再講一次，我報警

當值絕對唔係意粉之流

呢幾年加埋啲柒事就已經罄竹難書

否極泰來 ok?

希望監倉唔係湧迷多

同刷分仔雙人衝力刷分?

點解釋大腸改曬名

難少少 太陽其實要PG 同熱火TRADE dragic 返都得
當值黎到都唔知想點
明明c位好緊要 仲要有拳王教路
dragic booker 事撚但 事撚但 ayton 練住波先得啦
夏天魔術唔要Hezonja 可以追埋黎打3號位

當值個樣係值狀元既

FUCK
當值打唔返PG架啦

咁佢打乜撚? 執波啊?

一個助攻一個得分

都係P
不過係PF

講咁撚多個人名 得一個真係喺大腸

Nash kobe Pippen 是但 david Robinson

CLS

first pick 要簡一定可以簡ayton
就算其他事撚但 都起碼練booker+ayton
簡當值???????

咁撚串

係，佢 當值

聽日又冇波睇

早d打SF個期係幾好J
近排打PF之後覺得伏味重左
但依然可以統治NBA

要減嘅輕鬆啦

小球陣出呢招好屈
想最大化直情可以用 Swaggy 取代 Iggy

完全無留意今季 draft
但係睇 highlight，Ayton 真係好似 Admiral

白人啲運動神經邊可能夠啲nigger黎
如果連身高都冇真係收得皮
都唔明啲球隊笨柒左咁耐都係要中伏

點解講到當值一定係bust 咁

閪門好似有黑人血統

低風險高回報同高風險高回報任你選
你走去選高風險高回報好難冇人質疑

個件高風險 低回報

佢地接受唔到由白人統治NBA既時代已經黎到

計膚色現役 最好潛力個件獨角獸 PLAYOFF都入唔到啦

ryo蛇冇講錯唔跳防zip腳

佢地5 sick ball

你真人應該係D講野懶好笑但冇人理既死廢中黎

我覺得歐洲教練會識用當值

如果去太陽未必會bust

但如果去帝王 就bust 左9成

統?邊到統呀?睇過

lauri markennan

又BIN我 退出NBA POST 開返箭迷圍爐區算

讚緊你牙

是撚但 是撚但未係太陽囉

成日針鳩禾 傷心

。

野獸 控制下你d小野獸

型天我大佬

都係果句，pick 100個黑人，有10個成到材
Pick 100個白人，得一個

係我眼中可能第十五pick選個黑人，成材機會都大過predict no.1嘅白人

弱智仔

mark my word

當值唔傷唔比人玩
最起碼係強化版Gallo

no shit

不愛我就拿刀～

cousins unfollow咗pelicans即刻follow咗pg13同randle

下年三個開心去LA

掛住大家

咁算勁定廢
我眼中意粉好廢

假膠黎

入唔入到PLAYOFF呢..

prime gallo 好似差唔多廿分場

你問食蕉就知

dllm
知禾唔得閒

其實何wayne套理論係咪可以拎嚟講埋NBA

傷完就唔得
karl比人炒埋

Capela Harden支停插

rubio唔係比9比收皮
第1季就入po

首先係第2季
其次係唔傷都唔會入到PLAYOFF
比盡第9

成日係度9UP

佢唔留鵝就入唔到

咁毒

唔留，鵝就入唔到
定
唔留鵝，就入唔到

一上場就追住登子黎，咁樣響人地起跳既地下zip入去，上一年既今日就係zip左kawahi,
Zaza 食撚屎喇！ 屌佢老味！

both

Rondo同西班牙佬先係入playoffs關鍵

肥仔打街場真係唔好跳
一傷傷好撚耐

Ryo蛇有經驗 ？

細家嫂可以去邊

細個打波有
大左鐘意踢足波 我都係唔跳
見過有d仆街long跌人 條友落地暈撚左

湖人

Ching原來係肥仔黎。

我不嬲話自己肥仔

細家嫂加表弟

湧士已經有
2個MVP，聯盟前五超巨
1個聯盟前五投手
1個全明星內線
仲有一班隨時爆起既bench,駛唔駛用埋呢D砍人戰術咁嗱渣牙？

廢鳩定大胃西?

第1季。。。
上到第8啦未傷個時
2011入聯盟
傷完miss埋london Olympics
第2季?

2011-2012球季，解決合約的問題後前往灰狼隊報到，當季繳出了10.6分8.2助攻2.2抄截的新生代控衛成績。然而在2012年3月10日的比賽中，魯比奧左膝前十字韌帶撕裂，整季報銷。

The Timberwolves began the 2011–12 NBA seasonwith a 17–17 record before the All-Star break.[55] On March 9, 2012, Rubio tore his left ACL and LCL in a collision with Kobe Bryant. The injury ended his season and severely hurt the Timberwolves' chances of making the playoffs. Despite being in contention at mid-season, the team ultimately failed to reach the postseason for the eighth straight year due to injuries to a number of key players.[56][57][58] The team finished with a record of 26–40, with the only win of the team's final 14 games coming against the Detroit Pistons. The team traded the 18th overall pick of the 2012 NBA draft to the Houston Rockets for Chase Budinger.[59][60][61][62]

25-27
26-40

強姦犯整傷
搞到入唔到playoffs

傷個陣勝率5成都冇

個年第8=要5成4

HOW?

都唔係特登整

YOU RIGHT
我錯，係第一季

Harden 左腳落地果時 Zaza 隻腳都唔近
如果一隻腳距離都係攝腳
NBA 真係唔使再 closeout

Av 大戰刑天 round 1 fight

第2張圖，如果哈登跳高D/跳遲D=踩左腳

rubio傷之前
20-20

好彩肥嘢本身跳唔高渣。
上次牙🐢又係好彩冇俾佢故意坐斷韌帶
Kawhi 就唔好彩了

不過你可以話係因為最後26場有15場客有rubio都唔會入既

佢未做夠功課啦，登登射姿跳咁少，要快d先攝得中，下次一於飛剷

OK有5成，但要入之後要16-10 WO

我就唔覺得啦

所以咪話佢跳得跌低甚至學ryo蛇話齋唔跳防zip腳囉

臭g連輸兩仗回撚晒塘

DP2真係幾好睇

頭20場8 12
之後20場12 8
越打越有

咁多引典arm你啦

我冇咩點睇MARVEL個D

超級英雄片都少睇

但係佢咁樣一zip，已經嚇到夏登之後對親佢都宿下宿下

John wick 007 star war有啦掛

依D有

佢係XMEN間屋有幕開會我認唔到D人

我淨係知日本妹好正

沒事

啱啱係 youtube 睇左陣 Harden stepback
Harden 平時一係就好大動作咁伸隻左腳出黎
咁跳法有機會勾到隻腳但係唔會攝到
同埋我見 highlight 入面勾到球證都無吹

另一種就好似呢球咁小動作跳
通常 step back 完同防守球員有返咁上下距離，就會係呢種 small hop
我又真係唔覺 Harden 呢下有特登避，動作同平時有咩唔同

我覺得拎呢球黎講有 d reaching

就算Harden冇特登避
都唔代表zaza唔dirty
Harden唔覺意跳高過平時就收山

雖然zaza出曬名dirty，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連案都唔查就判佢有罪，咁太唔公平。

今次都冇zip中等zip中先投訴rt

得罪講句 依到成日上水既巴打都係廢中/青

rr9 我屌你老母

yes

係

睇返重播
今日airza突破咁撚勁
唔知點還幾多場

tucker 要還先岩 8成命中

Tucker今年playoffs keep住超水準

還一腳is ok

最想入決賽係佢

發覺蛹狗好撚柒串
火箭贏一場都發哂矛

賓西蒙斯 又賓又西

Zaza 係 dirty player，呢樣無異議
但係呢球真係唔認同

一場波講緊可能有 1-2 球攝/勾到腳
有 5-7 球差小小就攝到
如果計埋一隻腳距離呢類，話係「跳高小小就攝到」
咁真係有排計

tatum 點撚樣先可以譯到做塔圖
非洲土著呀

人妖

我呢

達吞

的確係

廢老

炒我講野

你咪又係死廢中

呢條垃圾連個名都好笑

冇廢鳩

地氹

btw channing tatum都係比電影商譯做錢寧塔圖

我廢中接近廢老了

高拔

艾比迪

比大法師撚

唔就真係譯地氹咩
下下譯你啱哂音你估通勝咩

岩必

咁rojo盧祖味算
落乜河

其實譯得還好啦

不過都係以前個堆譯得好啲

Kobe LeBron都譯得好
雅信達

廢中廢老先易呃呀 唔係年中邊有咁多case d廢中廢老比大陸女人呃曬副身家走

勒布朗岩音d

kobe bryant
神戶病院(byo in

雷霸龍好D

法師西甲都有追埋

我懷疑佢係廢中扮Dse生

撚到我地變智障

六步郎音譯意譯都完美

以前個堆主要係少音節
依家係跟撚左大陸個套譯埋個輔音

奄別

我冇信過佢

YES

所以D支那譯名好柒

有冇咁大整蠱

大陸個啲咩音都譯晒，都唔理個音點發。不過好過香港就係佢哋會根據嗰個人出生國嘅語言去譯個名

我都幾肯定大部分都做緊野

返學個d屌緊女啦 仲上玩具台

GOOGLE返佢D REPLY

又似真係今年DSE

有冇例子

沙比阿朗素

失業都得架

有冇nba例子

依家考完Dse 睇nba playoff好正常喎🤔🤔🤔

嗰班算廢青喇

beckham>貝克漢姆，依個將所有音譯晒，但係冇考慮邊個音其實唔使發。
ozil>厄齊爾，依個其實讀嘅話大陸版係似用德文讀，德國人都有機會聽得明。但係香港讀奧斯爾係完全無可能明

讀書個陣真係反而少睇live

碧咸個譯名又係幾on9
港譯就無左個k 音
大陸名就手多加個h 音落去

NBA係少好多呢個情況
一黎外國球員始終唔係多數
二黎因為美國個邊就算佢地講英文已經多數跟開原文發音你照住譯就係
足球先多呢個情況因為香港D報紙佬多係唔會同你去睇非英語媒體睇

NBA嘅話就gobear，香港版你見到完全唔係個回事。大陸版好似係戈貝爾，起碼用法文個音去譯，英文gobert一定唔係咁譯

有無人知禾湧今年個攻防排名分別係聯盟第幾位？

其實最得閒應該係大學生 上堂睇波又得走堂睇都得

睇上面幅相都知，香港譯高拔，如果佢係美國人咪冇問題，但係佢係法國人，所以就明顯錯咗

網絡都冇咁發達喇 隨時都搵到條reddit睇

嗰時成日係香討r d低清垃圾link睇 仲要唔順

U=大學生

告啤譯番好聽少少做高拔符合番廣東話語言習慣有咩問題
而且NBA基本上係唔存左譯錯音呢個問題
因為美國媒體多數都已經發啱哂個音幫你做左呢一重工序

又話湧區
矛人識答既

朋友傳來這段片，問我點睇。我話，雖然ZaZa係衰，不過呢球走過啫，唔係楔腳，唔好屈佢。

?

#NBA 西區決賽，#勇士 Kevin Durant首戰開轟37分，勇士以119比106大勝 #火箭 13分；Durant今天再轟38分，比首戰還多1分，結果勇士反倒以105比127慘敗給火箭22分，這感覺不太對，這道理也說不過去吧。

這樣的詭異反差，也讓我想起12年的往事，當時火箭總教練Mike D’Antoni仍是執教太陽時代，曾在2006年4月7日出戰湖人一役，讓Kobe Bryant狂飆51分，賽後仍稱讚防守Kobe的Raja Bell，表現非常稱職。

D’Antoni當時是這樣稱讚Bell的：「Bell防守再稱職也不過，只不過Kobe就是Kobe，誰都擋不住！」D’Antoni會稱讚Bell防守稱職，並非反串、講反話，也非只因太陽最終以107比96拿下最後勝利，所以講什麼話都對。

Bell當時則有解釋他被稱讚的理由：「我的作用就是讓Kobe淪為1對1單打，只要他一直投，就代表其他4位湖人球員只能望球興嘆，只要其他4位湖人球員得分不能多到能擊敗我們，我就完成任務了。」我當時認為這根本是Bell的歪理。

因為被Kobe得51分，還可以大言不慚說自己防守達成任務，然後教練也拍手說稱職，這根本是一搭一唱強詞奪理！但是現在想想Durant前2戰手感熱得發燙，勇士隊友也一直餵球給他投，無形中隊友的威脅性就降低了，火箭只要守住其他4人就有贏球機會。

D’Antoni在首戰吞敗後也的確說過，火箭可以經得起Durant轟37分，但是經不起Klay Thompson也得28分，然後自己失誤一堆，被勇士打出快速攻守反擊，事實也證明，今天Durant飆38分，火箭不讓其他勇士球員得分且減少失誤，反而以大勝22分收場。

所以相隔12年，D’Antoni的某些信念與理念仍是對的，他們就是希望Durant和當年Kobe一樣，自己飆分就好，此役零助攻更好，只要讓Durant淪於單打獨鬥，其實某種程度就是Durant守住勇士隊友，讓他們無法一起得分，對火箭反而不是壞事。

"I'm not sure if these are my last two games," Doncic said at the EuroLeague press conference, as per Alex Madrid of Eurohoops. "We have yet to make this decision. Perhaps after the season."

吹到可能留歐洲

使唔使咁憎帝王阿

如果呢隊係有KOBE既馬刺呢

冇睇一日hupu

原來今日除左圍保救渣之後，仲有圍波救渣

就輸到仆街

上年可愛咪係囉

你一條友拿哂個波黎打
咩隊都輸啦

Antoxxxxxpo點譯先岩

安迪杜宮保？
好似好少用個宮字

安提迪甘保?

係
冇錯
今次都冇zip中
等zip中斷左腳先嘈啦

打畜龍既高比81分

打小牛3節62分

常規賽唔計

屌岩岩睇左3節62分份stats

真係0ast dllm

kd打足第三節 第四節無力 同吾皇幾似
不過吾皇第三節就無力

呢句唔似係你講

Elgin Baylor FINAL 61 POINT GAME

高拔已經完了係英文讀法

亞迪達甘普

用個安字代表你哋慣咗蝗語譯名

冇，我完全係跟音打出黎

諗起，咁安東尼係咪要叫亞東尼

廣東話安字係on，點都拉唔到去an到
蝗語安字就...

安字同東字都係唔音，但要啱音又好核突

上面覆左你

同安東尼個安一樣

晏蒂托襟蒲

咸片名咁

屌你啊，最準係我

有啲唔同
字母個an係讀"雁"，melo係讀"n"
所以字母一定譯唔到做安

翁金鏵味譯顏迪度公普

我自己係讀anthony個an

你讀錯

雁蒂托衿葡

最好了

相比字母，我覺得表弟仲難譯
Tvb譯做吉臣好怪，如果叫吉臣斯都係好奇怪

受教了

平時仆街講波佬都係講gianns多

咳臣斯

Giannis

我本來想打，但覺得打嘅正on9

點知真係有人打

鏵哥話點讀就點讀喇

亞洲第一神射手

最準係我

收皮啦鏵哥

好波

Giannis=也拉斯

收皮喇死肥仔

記得以前香討有篇故有講金馬華

不過最鍾意都係追

條仆街venson? 爛尾

比圖斯

你譯個準過我架囉

最撚鐘意鏵哥講高比仔

一陣fake到你返邁阿密

蛀肛門

鏵哥=權威

我記得有場講我皇射波air
射左返克里夫蘭

鏵哥條仆街，臭格到無人有，都有人迷

好似係對綠軍？有睇live

唔記得了

教波成日爆粗屌人

幾撚有性格

講波又風趣